{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058251",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 우도사랑채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前10時です。 宿泊予約時にレンタカーを持ってきてもいいです。 追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加費用が発生する可能性があります。 最大人数を超える場合、宿泊は不可能であり、払い戻しはできません。 ペットがいる場合は入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。 青少年同士の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 予約した時間を守ってください。 施設物の毀損や紛失時の宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火での調理は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されています。 他の利用客に被害を与える行動は控えてください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。 ペンション別に料金と料金表が間違っている場合、自動予約のキャンセルと再予約が可能です。 幼児や児童と一緒にいる場合は、安全に注意してください。 IPTVとWi-Fiがすべての客室に設置されています。 駐車が可能で、海水浴場が近くに位置しています。 周辺の観光地としてはビジャリム、ソプジコジ、日の出ランド、海女博物館、済州ハーブ園、アクアプラネット、済州民俗博物館などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前10時です。"
        },
        {
            "question": "レンタカーを持ってきてもいいですか？",
            "answer": "はい、宿泊予約時にレンタカーを持ってきても構いません。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は予めペンションにご連絡ください。追加費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は宿泊は不可能であり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットをお連れの場合は入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年同士の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、青少年同士の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約と利用ができますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "予約した時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約した時間を守っていただくようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失時は宿泊客の責任となり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、直火での調理は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与える行動は控えてください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違っている場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンション別に料金と料金表が間違っている場合、自動予約のキャンセルと再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "幼児や児童と一緒に宿泊する際の注意点はありますか？",
            "answer": "幼児や児童と一緒にいる場合は、安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室に備わっていますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiがすべての客室に設置されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはビジャリム、ソプジコジ、日の出ランド、海女博物館、済州ハーブ園、アクアプラネット、済州民俗博物館などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 726
    }
}